[警世] 啲mon post狗見到啲屎家軍post一定好興奮

人地慕容拍條片出黎
係想講吓香港youtube生態嘅問題
點解會spin撚咗去”屎家軍”就係藍, 要批鬥？

其實個問題嘅解決方法有好多
了解完屎家軍獨大嘅風險
咪去支持番多啲其他獨立香港youtuber
但呢家個風向竟然可以二分埋屎家=藍絲
姐係港共係紅/藍, 公務員就一定係紅/藍?

btw 提吓大家
黃圈其中一個作用就係要啲藍絲迫住做偽黃去表態
只要我地知道佢地係偽黃
偽黃嘅存在唔會係差嘅現象

屎家軍事件
知就其獨大嘅風險已經好夠
呢家亦都係無用公子條片最大價值所在

批鬥果啲行動post無視啦好嗎？
文宣行動post就幫推plz

共產黨都係黃
林鄭都係黃

收爹啦 屌你老母 淨係識講廢話 死垃圾

認真咁睇下樓主講咩啦